突發！TVB視帝原來係手足 暗中支持大家！！！

多謝你煎pan

個樣膠到